{"uploaded":[{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/ponta-isi-acuza-colegii-avem-turnatori-in-psd-378161.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:35:20"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/traian-basescu-s-a-ajuns-la-situatia-in-care-gabriel-oprea-trebuie-sa-demisioneze-imediat-378039.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:35:23"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/firea-dragnea-premier-alegeri-functie-377951.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:35:25"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/crin-antonescu-implineste-57-de-ani-urarea-lui-victor-ponta-pentru-fostul-partener-de-alianta-de-377787.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:35:27"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/elena-udrea-studenta-teologie-facultate-377754.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:35:30"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/comisie-prezidentiala-proiect-tara-cotroceni-377702.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:35:32"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/ponta-a-transat-problema-a-ales-intre-psd-si-pru-377615.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:35:34"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/ziua-lui-ponta-mesaj-pe-facebook-377530.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:35:37"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/social\/presedinte-iohannis-invictus-campanie-377960.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:35:48"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/social\/femeia-gratiata-de-traian-basescu-pe-vremea-cand-era-presedinte-retinuta-din-nou-de-procurori-377844.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:35:50"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/basescu-atac-la-adresa-codrutei-kovesi-dupa-ce-fiica-sa-ioana-a-fost-pusa-sub-invinuire-378158.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:36:04"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/traian-basescu-un-nou-atac-la-sefa-dna-din-mine-kovesi-are-un-adversar-mi-a-distrus-toata-familia-377998.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:36:06"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/basescu-fiica-lui-kovesi-377880.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:36:07"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/elena-udrea-la-dna-dupa-ce-a-fost-citata-telefonic-377913.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:36:09"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/dosarele-care-ameninta-familia-basescu-377990.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:36:12"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/radu-tudor-ioana-traian-basescu-377887.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:36:16"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/iohannis-oprea-sa-demisioneze-378119.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:36:22"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/firea-aduce-acuzatii-usb-pnl-pmp-se-pot-pierde-vieti-omenesti-raed-arafat-a-fost-extrem-suparat-377854.html","result":false,"date":"2016-09-23 04:36:28"},{"link":null,"result":false,"date":"2016-09-23 06:29:50"},{"link":null,"result":false,"date":"2016-09-23 06:31:32"},{"link":null,"result":false,"date":"2016-09-23 06:31:34"},{"link":null,"result":false,"date":"2016-09-23 06:31:35"},{"link":null,"result":false,"date":"2016-09-23 06:31:37"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/ponta-a-transat-problema-a-ales-intre-psd-si-pru-377615.html#comments","result":false,"date":"2016-09-23 06:48:56"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/dezvaluiri-despre-sefa-dna-din-tabara-basescu-gelu-visan-kovesi-si-coldea-la-alegerile-din-2009-378177.html","result":false,"date":"2016-09-23 06:48:58"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/traian-basescu-foc-si-para-pe-judecatori-vreau-sa-fiu-audiat-377982.html","result":false,"date":"2016-09-23 06:48:59"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/traian-basescu-foc-si-para-pe-judecatori-vreau-sa-fiu-audiat-377982.html#comments","result":false,"date":"2016-09-23 06:49:01"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/dosarele-care-ameninta-familia-basescu-377990.html#comments","result":false,"date":"2016-09-23 06:49:03"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/dosarele-care-mocnesc-la-dna-cu-numele-lui-vasile-blaga-377630.html","result":false,"date":"2016-09-23 08:18:36"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/sondaj-devastator-pentru-pnl-377640.html","result":false,"date":"2016-09-23 08:18:36"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/liviu-dragnea-anunt-de-ultima-ora-privind-candidatura-lui-gabriel-oprea-la-parlamentare-pe-listele-377875.html","result":false,"date":"2016-09-23 08:18:37"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/dragnea-oprea-vot-senat-ipocrizie-377977.html","result":false,"date":"2016-09-23 08:18:37"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/pnl-cere-reluarea-votului-in-senat-in-cazul-lui-gabriel-oprea-377975.html","result":false,"date":"2016-09-23 08:18:38"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/vasile-blaga-despre-cazul-chestorului-liviu-popa-la-dna-am-fost-intrebat-despre-masina-mea-378147.html","result":false,"date":"2016-09-23 08:18:39"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/alina-gorghiu-nu-vor-fi-tehnocrati-pe-listele-pnl-pentru-alegeri-378126.html","result":false,"date":"2016-09-23 08:18:39"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/clotilde-armand-dragnea-oprea-facebook-377569.html","result":false,"date":"2016-09-23 08:31:13"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/favoritism-in-pnl-nepotul-lui-vasile-blaga-pe-lista-partidului-pentru-alegerile-parlamentare-377639.html","result":false,"date":"2016-09-23 08:31:15"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/audierea-lui-vasile-blaga-la-dna-a-incins-spiritele-in-pnl-377803.html","result":false,"date":"2016-09-23 08:31:16"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/audierea-lui-vasile-blaga-la-dna-a-incins-spiritele-in-pnl-377803.html#comments","result":false,"date":"2016-09-23 08:31:18"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/firea-aduce-acuzatii-usb-pnl-pmp-se-pot-pierde-vieti-omenesti-raed-arafat-a-fost-extrem-suparat-377854.html#comments","result":false,"date":"2016-09-23 08:31:19"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/dezvaluiri-despre-sefa-dna-din-tabara-basescu-gelu-visan-kovesi-si-coldea-la-alegerile-din-2009-378177.html#comments","result":false,"date":"2016-09-23 08:31:21"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/justitie\/nicusor-constantinescu-audiat-la-dna-378116.html","result":false,"date":"2016-09-23 08:31:23"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/clotilde-armand-dragnea-oprea-facebook-377569.html#comments","result":false,"date":"2016-09-23 08:49:45"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/dosarele-care-mocnesc-la-dna-cu-numele-lui-vasile-blaga-377630.html#comments","result":false,"date":"2016-09-23 08:49:52"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/liviu-dragnea-vrea-eliminarea-imunitatii-377635.html","result":false,"date":"2016-09-23 08:50:00"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/liviu-dragnea-vrea-eliminarea-imunitatii-377635.html#comments","result":false,"date":"2016-09-23 08:50:11"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/sondaj-devastator-pentru-pnl-377640.html#comments","result":false,"date":"2016-09-23 08:50:21"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/liviu-dragnea-cazul-oprea-ar-trebui-sa-fie-asumat-de-cei-care-l-au-creat-pe-gabi-oprea-377994.html","result":false,"date":"2016-09-23 08:50:29"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/ponta-isi-acuza-colegii-avem-turnatori-in-psd-378161.html#comments","result":false,"date":"2016-09-23 08:50:36"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/scandal-consilieri-primarie-sedinta-bucuresti-377777.html","title":"Scandal \u00een \u0219edin\u021ba Consiliului General al Prim\u0103riei Bucure\u0219ti. Consilerii PNL, USB \u0219i PMP au p\u0103r\u0103sit \u0219edin\u021ba","result":false,"date":"2016-09-23 09:34:48"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/crin-antonescu-implineste-57-de-ani-urarea-lui-victor-ponta-pentru-fostul-partener-de-alianta-de-377787.html#comments","title":"Crin Antonescu \u00eempline\u0219te 57 de ani. Urarea lui Victor Ponta pentru fostul partener de alian\u021b\u0103: \u201dDe aceea nu ne vor ierta vreodat\u0103...\u201d","result":false,"date":"2016-09-23 09:35:05"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/iohannis-presedinte-reforma-parlament-oprea-377972.html","title":"Klaus Iohannis: \"Este nevoie de o reform\u0103 parlamentar\u0103. P\u00e2n\u0103 nu vom avea oameni cura\u021bi \u00een Parlament, nu va func\u021biona cum trebuie\"","result":false,"date":"2016-09-23 09:35:19"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/iohannis-bandaj-negoiu-munte-sanatate-377970.html","title":"Klaus Iohannis, cu un bandaj la picior. Explica\u021bia pre\u0219edintelui","result":false,"date":"2016-09-23 09:35:34"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/dna-a-facut-un-pui-si-rade-zeci-de-judecatori-378197.html","title":"DNA a f\u0103cut un pui \u015fi rade zeci de judec\u0103tori","result":false,"date":"2016-09-23 09:35:49"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/traian-basescu-s-ar-fi-intalnit-cu-gabriel-oprea-377947.html","title":"Traian B\u0103sescu s-ar fi \u00eent\u00e2lnit cu Gabriel Oprea","result":false,"date":"2016-09-24 23:00:44"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/social\/presedinte-iohannis-invictus-campanie-377960.html#comments","title":"Pre\u0219edintele Klaus Iohannis a pedalat pentru Invictus 2017: \"Am decis \u00een c\u00e2teva secunde c\u0103 vreau s\u0103 particip\"","result":false,"date":"2016-09-24 23:01:15"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/liviu-dragnea-categoric-psd-nu-vrea-o-alianta-cu-pnl-dupa-alegeri-378008.html","title":"Liviu Dragnea, categoric: \"PSD nu vrea o alian\u0163\u0103 cu PNL dup\u0103 alegeri\"","result":false,"date":"2016-09-24 23:01:48"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/gabriela-firea-cutremur-seism-locuinte-378233.html","title":"Apelul Primarului General al Capitalei: \u201cFac apel la proprietarii care locuiesc \u00een cl\u0103diri cu risc seismic s\u0103 le p\u0103r\u0103seasc\u0103\u201d","result":false,"date":"2016-09-24 23:02:21"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/lucian-bolcas-pru-psd-avocat-378242.html","title":"Avocatul Lucian Bolca\u0219 s-a \u00eenscris \u00een Partidul Rom\u00e2nia Unit\u0103","result":false,"date":"2016-09-24 23:02:57"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/cine-face-parte-din-grupul-secret-din-dna-de-care-se-teme-traian-basescu-378266.html","title":"Edi\u021bie de weekend: Cine face parte din grupul secret din DNA de care se teme Traian B\u0103sescu","result":false,"date":"2016-09-25 13:29:21"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/mosia-lui-basescu-de-la-nana-pe-profit-chiar-si-pe-seceta-ce-intelegere-are-cu-arendasul-terenului-378270.html","title":"Mo\u0219ia lui B\u0103sescu de la Nana, pe profit chiar \u0219i pe secet\u0103! Ce \u00een\u021belegere are cu arenda\u0219ul terenului","result":false,"date":"2016-09-25 13:29:23"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/rasturnare-de-situatie-gabriela-firea-si-a-retras-plangerea-impotriva-lui-traian-basescu-378288.html","title":"R\u0103sturnare de situa\u021bie: Gabriela Firea \u0219i-a retras pl\u00e2ngerea \u00eempotriva lui Traian B\u0103sescu","result":false,"date":"2016-09-25 13:29:25"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/gabriela-firea-radet-elcen-caldura-378305.html","title":"Primarul General Gabriela Firea, anun\u021b important pentru to\u021bi bucure\u0219tenii","result":false,"date":"2016-09-25 13:29:27"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/saftoiu-politie-masina-filtru-facebook-378307.html","title":"Purt\u0103torul de cuv\u00e2nt al PNL, Adriana S\u0103ftoiu, incident nepl\u0103cut cu Poli\u021bia: V\u0103 verific pentru c\u0103 vreau!","result":false,"date":"2016-09-25 13:29:29"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/victor-ponta-premier-bogdan-diaconu-378319.html","title":"Victor Ponta premier, Mihai Sturzu ministru al Culturii, \u00eentr-un guvern propus de Partidul Rom\u00e2nia Unit\u0103. Iat\u0103 lista complet\u0103 a cabinetului","result":false,"date":"2016-09-25 13:29:30"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/victor-ponta-proteste-critici-facebook-378317.html","title":"Victor Ponta critic\u0103 dur protestatarii: 3.000 de oameni ies pe strad\u0103 \u00eendemna\u021bi de aceia\u0219i 100 care scriu pe site-urile Propagandei","result":false,"date":"2016-09-25 13:29:31"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/dragnea-oprea-vot-senat-ipocrizie-377977.html#comments","title":"Liviu Dragnea, nervos \u00een conferin\u021b\u0103 de pres\u0103: \"PNL este un partid ipocrit!\"","result":false,"date":"2016-09-25 14:00:15"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/gabriela-firea-insolventa-este-solutia-legala-si-corecta-in-cazul-radet-si-elcen-bucurestenii-vor-378296.html","title":"Gabriela Firea: Insolven\u0163a este solu\u0163ia legal\u0103 \u015fi corect\u0103 \u00een cazul RADET \u015fi ELCEN. Bucure\u015ftenii vor primi ap\u0103 cald\u0103 \u015fi c\u0103ldur\u0103","result":false,"date":"2016-09-25 14:00:22"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/gabriel-oprea-justitie-dosar-senat-378324.html","title":"R\u0103sturnare de situa\u021bie \u00een cazul lui Gabriel Oprea. Fostul vicepremier nu poate fi dat pe m\u00e2na legii nici dac\u0103 demisioneaz\u0103 din Senat","result":false,"date":"2016-09-25 14:00:29"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/primar-general-capitala-amenintari-firea-378323.html","title":"Primarul General al Capitalei, amenin\u021bat de grupuri de interese","result":false,"date":"2016-09-25 14:00:38"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/alina-gorghiu-nu-vor-fi-tehnocrati-pe-listele-pnl-pentru-alegeri-378126.html#comments","title":"Alina Gorghiu: Nu vor fi tehnocra\u021bi pe listele PNL pentru alegeri","result":false,"date":"2016-09-25 14:24:53"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/ioana-basescu-audiere-dosar-dna-377881.html","title":"Maraton de audieri bomb\u0103 la DNA. Ioana B\u0103sescu, audiat\u0103 aproximativ patru ore de procurori","result":false,"date":"2016-09-25 14:36:24"},{"link":"www.acasa.ro","title":"","result":false,"date":"2016-10-08 17:18:32"},{"link":"www.nodsoft.ro","title":"","result":false,"date":"2016-10-08 17:21:09"},{"link":"www.nodsoft.ro222","title":"","result":false,"date":"2016-10-08 17:22:41"},{"link":"www.nodsoft.ro222","title":"","result":false,"date":"2016-10-08 17:23:43"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/basescu-despre-udrea-380135.html","title":"Traian B\u0103sescu arunc\u0103 bomba \u0219i o contrazice pe Elena Udrea: I-am spus s\u0103 nu candideze!","result":false,"date":"2016-10-08 21:02:33"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/traian-basescu-alegeri-nicusor-dan-380138.html","title":"Traian B\u0103sescu \u00eengroap\u0103 partidul lui Nicu\u0219or Dan: \"E o gogoa\u0219\u0103 politic\u0103\"","result":false,"date":"2016-10-08 21:02:34"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/liviu-dragnea-anunta-un-eveniment-important-la-psd-380221.html","title":"Liviu Dragnea anun\u021b\u0103 un eveniment important la PSD","result":false,"date":"2016-10-08 21:02:35"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/dezvaluiri-vasilescu-olguta-dosar-penal-380240.html","title":"Dezv\u0103luiri bomb\u0103 din dosarul Liei Olgu\u021ba Vasilescu: \"Se vorbe\u0219te despre un nou dosar penal pe numele meu\"","result":false,"date":"2016-10-08 21:02:36"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/presedinte-klaus-iohannis-alegeri-campanie-380251.html","title":"Pre\u0219edintele Klaus Iohannis, apel pentru clasa politic\u0103: \"\u00cemi doresc foarte mult s\u0103 avem o campanie f\u0103r\u0103 mizerii\"","result":false,"date":"2016-10-08 21:02:37"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/alina-gorghiu-acuza-psd-ca-face-campanie-electorala-pe-tacute-380259.html","title":"Alina Gorghiu acuz\u0103 PSD c\u0103 face campanie electoral\u0103 \u201dpe t\u0103cute\u201d","result":false,"date":"2016-10-08 21:02:38"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/dezvaluirile-lui-marian-vanghelie-in-scandalul-momentului-relatia-dintre-ponta-si-kovesi-380357.html","title":"Dezv\u0103luirile lui Marian Vanghelie \u00een scandalul momentului: Rela\u021bia dintre Ponta \u0219i Kovesi, intermediat\u0103 de Ioan Rus","result":false,"date":"2016-10-08 21:02:39"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/politica\/ciolos-nu-candideaza-dar-se-comporta-ca-si-cum-e-in-campanie-382236.html","title":"Ciolo\u0219 nu candideaz\u0103, dar se comport\u0103 ca \u0219i cum e \u00een campanie - FOTO","result":false,"date":"2016-10-24 00:29:51"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/victor-ponta-reactie-virulenta-la-incidentele-de-la-mitingul-pentru-unire-va-fi-din-ce-in-ce-mai-rau-382350.html","title":"Victor Ponta, reac\u021bie virulent\u0103 la incidentele din Pia\u021ba Victoriei: \u201dVa fi din ce \u00een ce mai r\u0103u!\u201d","result":false,"date":"2016-10-24 00:29:53"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/show\/showbiz\/ce-surpriza-de-proportii-pregateste-de-elena-udrea-382393.html","title":"Ce surpriz\u0103 de propor\u0163ii preg\u0103te\u015fte Elena Udrea","result":false,"date":"2016-10-24 00:29:54"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/psd-acuza-tehnocratii-vor-sa-controleze-strada-si-sa-ramana-la-guvernare-cu-orice-pret-382414.html","title":"PSD acuz\u0103: Tehnocra\u0163ii vor s\u0103 controleze strada \u015fi s\u0103 r\u0103m\u00e2n\u0103 la guvernare cu orice pre\u0163","result":false,"date":"2016-10-24 00:29:56"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/politica\/tariceanu-presedintele-de-cate-ori-iese-in-ultima-perioada-cu-declaratii-in-public-face-niste-gafe-382467.html","title":"T\u0103riceanu: Pre\u015fedintele, de c\u00e2te ori iese \u00een ultima perioad\u0103 cu declara\u0163ii \u00een public, face ni\u015fte gafe enorme","result":false,"date":"2016-10-24 00:29:58"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/dezvaluire-bomba-in-scandalul-black-cube-urma-sa-functioneze-ca-celula-a-sri-382177.html","title":"Dezv\u0103luire \u00een scandalul Black Cube: Urma s\u0103 func\u021bioneze ca celul\u0103 a SRI","result":false,"date":"2016-10-24 00:46:52"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/parlament-taxe-eliminare-dragnea-ciolos-382720.html","title":"Parlamentul a eliminat 102 taxe. Care sunt d\u0103rile de care au sc\u0103pat rom\u00e2nii","result":false,"date":"2016-10-26 21:44:29"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/100-de-minute-strategia-lui-ciolos-care-baga-dna-in-fiecare-institutie-382920.html","title":"100 de minute. Strategia lui Ciolo\u0219 care bag\u0103 DNA \u00een fiecare institu\u021bie","result":false,"date":"2016-10-26 21:44:36"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/politica\/tariceanu-despre-klaus-iohannis-s-a-angajat-intr-un-joc-electoral-periculos-382943.html","title":"T\u0103riceanu, despre Klaus Iohannis: S-a angajat \u00eentr-un joc electoral periculos","result":false,"date":"2016-10-26 21:44:38"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/traian-basescu-audieri-mircea-dosar-382713.html","title":"Traian B\u0103sescu nu va fi audiat \u00een dosarul fratelui s\u0103u. Magistra\u0163ii au decis c\u0103 audierea acestuia nu este relevant\u0103","result":false,"date":"2016-10-26 21:45:44"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/klaus-iohannis-reactie-in-scandalul-desfiintarii-taxei-radio-tv-sa-lasam-populismele-predictibile-382860.html","title":"Iohannis, reac\u021bie \u00een scandalul elimin\u0103rii taxei radio-TV: S\u0103 l\u0103s\u0103m populismele predictibile. Nu venim \u00een ajun de alegeri s\u0103 schimb\u0103m arhitectura taxelor","result":false,"date":"2016-10-26 21:45:46"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/politica\/victor-ponta-despre-premier-asta-e-o-exprimare-de-analfabet-382927.html","title":"Victor Ponta, despre premier: Asta e o exprimare de analfabet","result":false,"date":"2016-10-26 21:45:49"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/politica\/jurnalist-andronic-evenimentul-basescu-candidatura-382924.html","title":"ALEGERI PARLAMENTARE 2016. Un fost jurnalist \u0219i patron de pres\u0103 din Rom\u00e2nia \u0219i-a anun\u021bat candidatura la parlamentare","result":false,"date":"2016-10-26 21:45:52"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/externe\/explozie-china-morti-raniti-victime-382733.html","title":"Explozie masiv\u0103 \u00eentr-un complex reziden\u021bial din China. 14 oameni au murit \u0219i 147 au fost r\u0103ni\u021bi","result":false,"date":"2016-10-26 21:54:28"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/ponta-democratie-romania-ciolos-iohannis-382778.html","title":"Victor Ponta: \"Nu mai exist\u0103 democra\u021bie \u00een Rom\u00e2nia! Suntem singurul caz din UE unde o persoan\u0103 care nu candideaz\u0103 urmeaz\u0103 s\u0103 fie premier\"","result":false,"date":"2016-10-26 21:54:35"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/ponta-pus-sub-control-judiciar-validat-pe-listele-psd-382810.html","title":"ALEGERI PARLAMENTARE 2016. Ponta, pus sub control judiciar, validat pe listele PSD","result":false,"date":"2016-10-26 21:54:41"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/victor-ponta-acuzatii-grave-romania-nu-mai-are-o-politica-democratica-bine-ca-s-a-terminat-382857.html","title":"Victor Ponta, acuza\u021bii grave: Rom\u00e2nia nu mai are o politic\u0103 democratic\u0103. Bine c\u0103 s-a terminat manipularea care m\u0103 punea s\u0103 lupt cu Liviu Dragnea","result":false,"date":"2016-10-26 21:54:46"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/prima-reactie-a-lui-victor-ponta-dupa-propunerea-pnl-pentru-functia-de-premier-e-o-minciuna-382565.html","title":"Prima reac\u021bie a lui Victor Ponta dup\u0103 propunerea PNL pentru func\u021bia de premier: E o minciun\u0103","result":false,"date":"2016-10-26 21:54:56"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/ponta-partid-alegeri-pru-psd-parlament-382574.html","title":"ALEGERI PARLAMENTARE 2016. Victor Ponta a anun\u021bat din partea c\u0103rui partid candideaz\u0103","result":false,"date":"2016-10-26 21:55:01"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/victor-ponta-fb-382597.html","title":"Victor Ponta, anun\u0163 de ultim\u0103 or\u0103 pe Facebook","result":false,"date":"2016-10-26 21:55:08"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/victor-ponta-in-1990-eram-mult-mai-liberi-decat-acum-382546.html","title":"Victor Ponta: \u00cen 1990 eram mult mai liberi dec\u00e2t acum","result":false,"date":"2016-10-26 21:57:09"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/media\/reactia-tvr-dupa-ce-a-ramas-fara-banii-din-taxa-tv-382728.html","title":"Reac\u021bia TVR dup\u0103 ce a r\u0103mas f\u0103r\u0103 banii din taxa tv","result":false,"date":"2016-10-26 22:00:50"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/inedit\/bizar\/reporter-televiziune-cariera-presa-adulti-382571.html","title":"Un reporter de televiziune a renun\u021bat la cariera \u00een pres\u0103 \u0219i a debutat \u00een filme pentru adul\u021bi","result":false,"date":"2016-10-26 22:02:17"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/dragnea-psd-nu-va-nominaliza-premier-inainte-de-alegeri-382680.html","title":"ALEGERI PARLAMENTARE 2016. Ce spune Dragnea despre nominalizarea premierului PSD","result":false,"date":"2016-10-26 22:02:24"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/media\/liviu-dragnea-acuzatii-la-adresa-sefului-radioului-public-l-a-amenintat-pe-seful-deputatilor-psd-382687.html","title":"Liviu Dragnea, acuza\u021bii la adresa \u0219efului Radioului Public: L-a amenin\u021bat pe \u0219eful deputa\u021bilor PSD","result":false,"date":"2016-10-26 22:02:31"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/media\/reactia-sefului-radioului-public-dupa-acuzatiile-lui-liviu-dragnea-382725.html","title":"Reac\u021bia \u0219efului Radioului Public dup\u0103 acuza\u021biile lui Liviu Dragnea","result":false,"date":"2016-10-26 22:02:43"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/romanii-ar-putea-scapa-de-peste-100-de-taxe-legea-lui-liviu-dragnea-la-vot-final-in-camera-382627.html","title":"Deputa\u0163ii au adoptat Legea lui Dragnea. Taxa radio-TV a fost eliminat\u0103","result":false,"date":"2016-10-26 22:03:39"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/cristian-ghinea-s-a-decis-va-candida-din-partea-usr-la-parlamentare-382796.html","title":"ALEGERI PARLAMENTARE 2016. Ministrul Ghinea va candida din partea USR la parlamentare","result":false,"date":"2016-10-26 22:04:07"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/proiectul-lui-liviu-dragnea-de-eliminarea-unor-taxe-nefiscale-aviz-favorabil-in-comisia-camerei-382551.html","title":"Proiectul lui Liviu Dragnea de eliminarea unor taxe nefiscale, aviz favorabil \u00een comisia Camerei Deputa\u021bilor. Ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 cu taxa radio-tv","result":false,"date":"2016-10-26 22:06:19"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/reactie-iohannis-382590.html","title":"Prima reac\u021bie a lui Iohannis, dup\u0103 protestele unioni\u0219tilor: \"Manifestarea a avut anumite accente care nu trebuiau s\u0103 fie acolo\"","result":false,"date":"2016-10-26 22:06:27"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/externe\/ambasadorul-sua-sustin-pe-deplin-mesajul-lui-iohannis-impotriva-unui-premier-condamnat-pentru-382828.html","title":"Ambasadorul SUA: Sus\u0163in pe deplin mesajul lui Iohannis \u00eempotriva unui premier condamnat pentru corup\u0163ie","result":false,"date":"2016-10-26 22:06:36"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/reprosurile-lui-klaus-iohannis-la-adresa-guvernului-tehnocrat-fiecare-incearca-sa-rezolve-problema-382868.html","title":"Repro\u0219urile lui Klaus Iohannis la adresa Guvernului tehnocrat: \u201dFiecare \u00eencearc\u0103 s\u0103 rezolve problema cum crede el c\u0103 e mai bine\u201d","result":false,"date":"2016-10-26 22:06:47"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/noi-dezvaluiri-din-dosarul-black-cube-382622.html","title":"Noi dezv\u0103luiri din Dosarul Black Cube. Ce au fost pu\u015fi s\u0103 fac\u0103 spionii israelieni","result":false,"date":"2016-10-26 22:09:01"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/spionii-lui-kovesi-din-dosarul-black-cube-si-au-recunoscut-vinovatia-382644.html","title":"Spionii lui Kovesi, din dosarul \u201eBlack Cube\", \u015fi-au recunoscut vinov\u0103\u0163ia \u0219i scap\u0103 cu suspendare","result":false,"date":"2016-10-26 22:09:17"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/ambasadorul-sua-despre-acuzatiile-la-adresa-sefei-dna-382841.html","title":"Ambasadorul SUA, despre acuza\u0163iile la adresa \u015fefei DNA: \"A trimis \u00een \u00eenchisoare oameni puternici. Nu e surprinz\u0103tor c\u0103 are du\u015fmani\"","result":false,"date":"2016-10-26 22:09:27"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/guvern-ghinea-usr-nicusor-facebook-382901.html","title":"ALEGERI PARLAMENTARE 2016. Proasp\u0103t ie\u0219it din Guvern, Cristian Ghinea anun\u021b\u0103: \"Am ajuns de neignorat. Le e fric\u0103\"","result":false,"date":"2016-10-26 22:20:56"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/psd-si-alde-sustin-infiintarea-unei-comisii-de-ancheta-parlamentara-privind-alegerile-prezidentiale-408163.html","title":"PSD si ALDE sustin infiintarea unei comisii de ancheta parlamentara privind alegerile prezidentiale din 2009","result":false,"date":"2017-04-13 15:49:55"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/basescu-reactie-dupa-decizia-lui-tariceanu-si-dragnea-de-infiintare-a-unei-comisii-de-ancheta-408179.html","title":"Basescu reactie dupa decizia lui Tariceanu si Dragnea de infiintare a unei comisii de ancheta parlamentara","result":false,"date":"2017-04-13 15:49:57"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/sinteza-zilei-liviu-dragnea-dezvaluiri-despre-planul-de-decredibilizare-a-guvernului-la-bruxelles-408187.html","title":"Sinteza zilei: Liviu Dragnea dezvaluiri despre planul de decredibilizare a Guvernului la Bruxelles. Miza este uriasa","result":false,"date":"2017-04-13 15:49:58"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/liviu-dragnea-la-sinteza-zilei-subiectul-nationalizarii-sistemului-de-pensii-private-un-fals-408184.html","title":"Liviu Dragnea la Sinteza zilei: Subiectul nationalizarii sistemului de pensii private un fals Guvernul Romaniei sa ceara explicatii","result":false,"date":"2017-04-13 15:50:00"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/liviu-dragnea-vrea-presedintia-comisiei-parlamentare-de-ancheta-privind-alegerile-prezidentiale-din-408191.html","title":"Liviu Dragnea vrea presedintia comisiei parlamentare de ancheta privind alegerile prezidentiale din 2009","result":false,"date":"2017-04-13 15:50:02"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/victor-ponta-anunta-motivul-scandalului-cu-liviu-dragnea-de-aia-sunt-suparat-pe-el-408195.html","title":"Victor Ponta dezvaluie motivul scandalului cu Liviu Dragnea: De aia sunt suparat pe el","result":false,"date":"2017-04-13 15:50:03"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/economic\/liviu-dragnea-vrea-capul-sefului-asf-in-cazul-pensiilor-private-408209.html","title":"Liviu Dragnea vrea capul sefului ASF in cazul pensiilor private","result":false,"date":"2017-04-13 15:50:05"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/liviu-dragnea-despre-amanarea-legii-salarizarii-e-mai-bine-sa-mai-stea-la-dospit-cateva-zile-407745.html","title":"Liviu Dragnea despre amanarea legii salarizarii: E mai bine sa mai stea la dospit cateva zile","result":false,"date":"2017-04-13 15:50:08"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/alina-gorghiu-reactie-dura-la-adresa-psd-dupa-amanarea-legii-salarizarii-407755.html","title":"Alina Gorghiu reactie dura la adresa PSD dupa amanarea legii salarizarii","result":false,"date":"2017-04-13 15:50:10"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/victor-ponta-despre-excluderea-din-psd-407788.html","title":"Victor Ponta despre excluderea din PSD: Daca voi fi in afara partidului va fi liniste","result":false,"date":"2017-04-13 15:50:13"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/victor-ponta-despre-excluderea-din-psd-407795.html","title":"Victor Ponta anunt despre excluderea din PSD","result":false,"date":"2017-04-13 15:50:14"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/cum-a-inceput-conflictul-dintre-victor-ponta-si-liviu-dragnea-fostul-premier-a-recunoscut-adevarul-407791.html","title":"Cum a inceput conflictul dintre Victor Ponta si Liviu Dragnea. Fostul premier a recunoscut adevarul","result":false,"date":"2017-04-13 15:50:18"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/victor-ponta-despre-o-posibila-plecare-din-psd-singura-solutie-este-sa-ma-duc-la-o-echipa-mai-mica-407798.html","title":"Victor Ponta despre o posibila plecare din PSD: Singura solutie este sa ma duc la o echipa mai mica","result":false,"date":"2017-04-13 15:50:19"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/media\/liviu-dragnea-lia-olguta-vasilescu-si-viorel-stefan-invitati-la-sinteza-zilei-408146.html","title":"Liviu Dragnea Lia Olguta Vasilescu si Viorel Stefan invitati la Sinteza zilei","result":false,"date":"2017-04-13 15:50:21"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/social\/liviu-dragnea-dupa-criticile-guvernatorului-rezervatiei-delta-dunarii-am-aratat-captura-de-stiuca-i-407744.html","title":"Liviu Dragnea dupa criticile guvernatorului Rezervatiei Delta Dunarii: Am aratat captura de stiuca  i-am dat drumul n-am pupat-o","result":false,"date":"2017-04-13 15:51:18"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/olguta-vasilescu-mesaj-dur-pentru-victor-ponta-sa-stea-linistit-407992.html","title":"Olguta Vasilescu mesaj dur pentru Victor Ponta: Sa stea linistit","result":false,"date":"2017-04-13 15:51:20"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/ludovic-orban-atac-dur-la-adresa-lui-calin-popescu-tariceanu-este-o-rusine-pentru-cei-care-au-407993.html","title":"Ludovic Orban atac dur la adresa lui Calin Popescu Tariceanu: Este o rusine pentru cei care au crezut in el","result":false,"date":"2017-04-13 15:51:23"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/basescu-daca-kovesi-si-coldea-ma-implicau-le-umpleam-botul-de-sange-pe-loc-408016.html","title":"Basescu: Daca Kovesi si Coldea ma implicau le umpleam botul de sange pe loc","result":false,"date":"2017-04-13 15:51:26"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/mircea-geoana-reactie-dupa-dezvaluirile-facute-de-dan-andronic-da-alegerile-din-2009-au-fost-408107.html","title":"Mircea Geoana reactie dupa dezvaluirile facute de Dan Andronic: Da alegerile din 2009 au fost fraudate","result":false,"date":"2017-04-13 15:51:29"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/dosarele-in-care-elena-udrea-il-poate-scufunda-pe-traian-basescu-408137.html","title":"Dosarele in care Elena Udrea il poate scufunda pe Traian Basescu","result":false,"date":"2017-04-13 15:51:32"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/basescu-atac-virulent-in-scandalul-fraudarii-alegerilor-prezidentiale-din-2009-408264.html","title":"Basescu atac virulent in scandalul fraudarii alegerilor prezidentiale din 2009","result":false,"date":"2017-04-13 15:51:35"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/dan-andronic-este-urmarit-penal-pentru-marturie-mincinoasa-si-favorizarea-faptuitorului-407873.html","title":"Dan Andronic este urmarit penal pentru marturie mincinoasa si favorizarea faptuitorului","result":false,"date":"2017-04-13 15:51:40"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/traian-basescu-asteptat-la-instanta-suprema-un-dosar-al-fostului-presedinte-redeschis-407818.html","title":"Dosarul redeschis al lui Traian Basescu amanat din nou","result":false,"date":"2017-04-13 15:51:42"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/victor-ponta-despre-fraudarea-alegerilor-407881.html","title":"Victor Ponta: Nu-l cred niciodata pe Traian Basescu. Ce spune fostul premier despre fraudarea alegerilor","result":false,"date":"2017-04-13 15:51:46"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/mircea-geoana-reactie-la-dezvaluirile-lui-dan-andronic-traian-basescu-a-abuzat-si-a-apasat-cu-multa-407939.html","title":"Mircea Geoana reactie la dezvaluirile lui Dan Andronic: Traian Basescu a abuzat si a apasat cu multa violenta butoanele puterii","result":false,"date":"2017-04-13 15:51:48"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/punctul-de-intalnire-elena-udrea-il-santajeaza-cu-inchisoarea-pe-traian-basescu-407982.html","title":"Punctul de intalnire: Elena Udrea il santajeaza cu inchisoarea pe Traian Basescu","result":false,"date":"2017-04-13 15:51:51"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/adriana-saftoiu-fostul-consilier-al-lui-traian-basescu-despre-dezvaluirile-lui-dan-andronic-inca-407979.html","title":"Adriana Saftoiu fostul consilier al lui Traian Basescu despre dezvaluirile lui Dan Andronic: Inca din 2007 ma speria aceasta increngatura a sistemului justitie-securitate","result":false,"date":"2017-04-13 15:51:54"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/alina-bica-despre-dezvaluirile-jurnalistului-dan-andronic-au-avut-posibilitatea-sa-influenteze-407983.html","title":"Alina Bica despre dezvaluirile jurnalistului Dan Andronic: Au avut posibilitatea sa influenteze alegerile nu o data ci de mai multe ori","result":false,"date":"2017-04-13 15:51:57"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/mircea-basescu-neaga-ca-ar-fi-luat-mormanul-de-dolari-pentru-eliberarea-lui-bercea-mondial-407801.html","title":"Mircea Basescu neaga ca ar fi luat mormanul de dolari pentru eliberarea lui Bercea Mondial. Interviu din spatele gratiilor","result":false,"date":"2017-04-13 15:52:18"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/traian-basescu-resping-ideea-ca-structurile-de-securitate-s-au-implicat-in-alegerile-407800.html","title":"Traian Basescu: Resping ideea ca structurile de securitate s-au implicat in alegerile din 2009 de o anumita parte","result":false,"date":"2017-04-13 15:52:22"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/traian-basescu-neaga-ca-ar-fi-stiut-de-intalnirea-sefilor-de-servicii-secrete-cu-laura-codruta-407821.html","title":"Traian Basescu neaga ca ar fi stiut de intalnirea sefilor de servicii secrete cu Kovesi","result":false,"date":"2017-04-13 15:52:25"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/fosta-feblete-a-lui-traian-basescu-de-nerecunoscut-cum-arata-astazi-anca-boagiu-foto-407864.html","title":"Fosta feblete a lui Traian Basescu de nerecunoscut. Cum arata astazi Anca Boagiu - FOTO","result":false,"date":"2017-04-13 15:52:28"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/reactia-lui-kovesi-dupa-dezvaluirile-facute-de-dan-andronic-407863.html","title":"Reactia sefei DNA Laura Codruta Kovesi dupa dezvaluirile facute de Dan Andronic","result":false,"date":"2017-04-13 15:52:30"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/100-de-minute-kovesi-in-timpul-liber-dar-cu-masina-de-serviciu-407953.html","title":"100 de minute: Kovesi in timpul liber dar cu masina de serviciu","result":false,"date":"2017-04-13 15:52:34"},{"link":"https:\/\/www.antena3.ro\/politica\/acuzatii-incendiare-cine-l-a-facut-presedinte-pe-traian-basescu-in-2009-407742.html","title":"Acuzatii incendiare: Cine l-a facut presedinte pe Traian Basescu in 2009","result":false,"date":"2017-04-13 15:53:02"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/ioan-ghise-acuzatii-bomba-dna-si-diicot-functioneaza-neconstitutional-407753.html","title":"Ioan Ghise acuzatii bomba: DNA si DIICOT functioneaza neconstitutional","result":false,"date":"2017-04-13 15:53:06"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/justitie\/lovitura-pentru-dna-hartuit-14-ani-un-politist-castiga-in-instanta-500-000-lei-407763.html","title":"Lovitura pentru DNA Hartuit 14 ani un politist castiga in instanta 500.000 lei","result":false,"date":"2017-04-13 15:53:10"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/traian-basescu-reactie-dura-dupa-dezvaluirile-lui-dan-andronic-cere-arestarea-lui-kovesi-a-lui-407786.html","title":"Traian Basescu reactie dura dupa dezvaluirile lui Dan Andronic: Cere arestarea lui Kovesi a lui Coldea si a lui Maior","result":false,"date":"2017-04-13 15:53:14"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/100-de-minute-dna-mutare-surpriza-in-dosarul-ioanei-basescu-vizat-ar-fi-chiar-fostul-presedinte-407919.html","title":"100 de minute: DNA mutare-surpriza in dosarul Ioanei Basescu. Vizat ar fi chiar Traian Basescu","result":false,"date":"2017-04-13 15:53:18"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/scandalul-fraudarii-alegerilor-din-2009-ajunge-in-parlament-kovesi-coldea-si-maior-audiati-408228.html","title":"Scandalul fraudarii alegerilor din 2009 ajunge in Parlament. Kovesi Coldea si Maior audiati","result":false,"date":"2017-04-13 15:53:21"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/raluca-turcan-a-aflat-adevarata-problema-pnl-de-ce-nu-vin-oamenii-alaturi-de-liberali-407991.html","title":"Raluca Turcan a aflat adevarata problema PNL. De ce nu vin oamenii alaturi de liberali","result":false,"date":"2017-04-13 16:04:39"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/actualitate\/mircea-badea-de-ce-nu-a-venit-iepurasul-la-laura-codruta-kovesi-408004.html","title":"Mircea Badea: De ce nu a venit iepurasul la Laura Codruta Kovesi","result":false,"date":"2017-04-13 16:04:52"},{"link":"http:\/\/www.antena3.ro\/politica\/victor-ponta-avertizeaza-este-un-mare-pericol-pentru-o-guvernare-eficienta-408056.html","title":"Victor Ponta avertizeaza: Este un mare pericol pentru o guvernare eficienta si de succes","result":false,"date":"2017-04-13 16:05:28"}],"checked":[]}